d 狗安法街站多撚到好似牛毛咁 癡撚線 維尼熊掉左幾多維穩費落去？

d街站冇一個支那大媽識講純正廣東話

全港都有

一程車 見到5個
我講緊1小時巴士路程

行幾分鐘就一個

癡撚線？
乜撚柒假民意黎

港島區幾乎個個黨鐵站都有

維穩呀嘛

仲要喺每個出口都有 超過八個人又開住大聲公喺度嘈生晒 啲警狗當睇唔到cls

好唔開心 啱啱經過佢地一見到我就縮走唔派傳單比我

行埋去簽NMSLESE 大大隻字佔哂成張紙
話自己支持國安23 唔好口角

港島勁多